唔知係唔係國際輿論已經起緊作用, 覺得台灣係今次武肺好似做緊英雄角色咁, 共產中國同做反派角色冇分別

先由中共播毒
之後全世界收到既共產中國口罩都係D黑心毒口罩
係民主國家最撚無助既時候, 台灣就英雄式降臨, 雪中送炭, 拯救歐州等民主國家
屌你老母
點解咁撚似D咩一拳超人, 超級英雄電影既劇本鋪排同套路咁?

香港就係已經離世仲要無人識無人記得既英雄

小心反cup啊
而家對家打race card
twitter 已經一堆中國人cap ptt 圖
去話台灣人racist

乖啦大家
今日放假
不如真係上twitter 做文宣啦

可以上twitter放呢條片啊

時勢做英雄

我估唔駛幾耐會有人真係企出黎

同反派對抗